15：40 HKU西閘對開已設路障

薄扶林道向南區方向
Sorry for P牌

開road block會封鎖左支援同補給
佢地亦容易做圍捕, 令人無路可逃

要預早解決依個問題

Push